拿卡哥受小弟一拜

pr都唔夠你揪 好撚尾機

佢咪pr

唔準你詆毀佢

鍾意咗排骨仔...

點解要咁做？

你好撚型